「十年」學到最多的是陰謀論 失去最多的是信任

連登係場運動 重要核心
點解？
因為連登發言 係不按身份
可行就推 可行就做
唔會因爲你嘅社會地位 年齡 性別
你有道理就會上熱門

但明顯愈黎愈多人
好容易就會話風向 陰謀論 五毛
永遠唔岩聽 唔認同你意見
第一句 就屌人老母
第二句 就屌人冷氣撚
第三句 就屌人帶風向 陰謀論

分區 vs 集中 嘅討論
裝修 嘅討論
私了 嘅討論

總之好容易 有一班人 每一次都係屌咗先
然後覺得自己就係岩 自己就無錯
講唔到 駁唔到
就會用上面「屌人三句」去合理化自己行為

都係個一句 前唔前線 投入咗幾多係場運動
無得fact check
都唔好小學雞 講一句我前個你 就覺得好威威

/
站穩自己立場下
不如睇多少少唔同光譜嘅論述
(Eg 我由881商台嘅 血債票償論晴朗
到陶傑 嘅小農DNA (精英主義)
到方志恆嘅 革新論
到陳雲 嘅中美自治論
到毓民 嘅 全民制憲
到鄭立、無侍堂 嘅本土述說
到堡主 嘅獨派述説)
有錯請指正

我都會睇 同 反思
只少我會好想知道
思考暫時仲係同一立場
路上嘅其他人點諗 點去行依場運動

如果真係唔認同對方立場，
但如果無好大影響，都唔係膠做
就真係採取各自爬山
但如果 最後你覺得係有影響到場運動，
你又唔同意
咁就據理力爭，
用你嘅言語、實際行動去感化其他人

係危難同亂世中，
我認為更重要 係時刻保持警覺同思考。

最後唔好習慣，恆常化
所有受傷 同 政權不合理嘅行為，
一定一定要提自己 唔好習慣。

推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

可行的就推 可行的就做
但保持醒覺

保持醒覺的方法 是冷靜發熱的頭腦
然後多讀 多睇不同光譜意見
用實際行動走出來

可能阿媽係女人
但大家頭腦真係需要冷卻一下

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

從來依類引發思考嘅post都冇人覆
係大家咁啱睇唔到，定睇完就算，覆都懶得覆？